想同大家講聲對唔住

首先要同咁多位有出黎嘅手足講聲，多謝你地，辛苦你地了。

我亦都想係到同大家講聲對唔住 。
我係之前推91入機場嘅樓主。

我個時冇諗過黨鐵會同黑警勾結，停晒機鐵同成條東涌線，令到手足被困孤島，係我考慮不周，冇同大家提前討論應對方案，好對唔住。希望仲行緊公路嘅所有手足都可以平安返屋企⋯

91機場行動大家都有好多唔同定論，唔知道大家未來仲願唔願意繼續冒險揸春袋。個人黎講，我係希望可以繼續揸嘅，所以想分享少少諗法去檢討行動。

1）機場行動除左排隊搭巴士外，最好乜都唔好做

其實之前都講過，91嘅目的係用巨大嘅人數黎癱瘓機場交通，唔係主動佔路同set roadblock。

我地需要做嘅只係排隊搭車入黎，企一陣，等下一轉手足到場，再排隊搭車出去，務求令到所有陸路交通都塞晒。

我地唔好叫口號，唔好set roadblock。因為set左roadblock嘅話，狗就有籍口清場，有籍口停機場巴士，未入到機場嘅手足就入唔到黎支援我地，我地都出唔到去。唔叫口號嘅話，啲狗就冇得話我地係示威。

2 ) 機場行動放棄black bloc，見到狗唔好跑走，繼續排隊

今日大家都見到，有份去嘅手足有一半係black bloc，一半係遊客裝。

我係1點幾嘅時候到機場巴士站，個時大約8成人係遊客裝。但係到大約2點幾至3點個時，有消息指防暴落緊黎，大量遊客裝嘅手足就跳左上巴士走，淨返係場嘅8成都係著黑衫嘅和理非。

防暴推進個時，大家開始恐慌性撤退。好多人都跑走，但其實著住遊客裝堅持繼續係巴士站排隊嘅人係一啲事都冇。防暴都只係係佢地身邊行過，冇對佢地做任何野。

所以，我想提議下次有機場活動，大家見到狗個時唔好跑走，繼續排隊等巴士，千其唔好嗌口號，忍下口，等巴士有犯法咩？如果佢咁都拉得人，咁全香港出街嘅佢都拉得。

仲有，每次機場行動都會有大量press影住，比你揀，你想係機場比全球關注咁被捕定係東涌被捕？當然係機場。

而且，今日已經見到，旅客真係我地嘅保命符。即使有禁制令分隔左遊客同遊覽嘅市民，啲狗都係唔敢係巴士站放tg同拉人。因為真係會有遊客去等巴士。

3) 好重要，有狗黎個時真係唔好全部一次過跑走。[/red][/size=5]

經歷左今日，大家都知道，狗係會係機場以外嘅任何地方做大圍捕。你跑去東涌都要半個鐘，如果下次狗係公路到捉人，身邊又冇press，真係可能會被失蹤。

最重要嘅係！有旅客嘅機場比其他附近地區安全得多。今日機場a車係五點幾已經慢慢慢慢地回復服務，因為佢地點都要比遊客走。我地要等，我地原地等，等到係機場上到車為止。下次千其唔好去東涌比佢圍。

最後最後，我提議下次和你測可以係星期六搞，咁大家就唔洗驚第二日趕唔切返工返學。

我講嘅未必係啱，歡迎一齊討論，我地一齊進步。

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

推

其實今日係狗成功,玩9我地,行到腳斷,係站口,碼頭等大家,而家酒店仲報埋警,有手足被困,地理完全輸哂,大家唔好自我感覺良好

辛苦了

已過5700+正評，急需巴絲打整新文宣！
《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課

今日差佬佈防地區&人數明顯同以往不同，同時黨鐵又合作無間，大家預料唔到

呢兩日根本我地都輸
面對封港鐵大搜捕
當冒之急係諗新對策
再盲目咁出去真係大送頭

機場行動真係唔洗黑衫
好多手足完全唔明幾時要黑衫幾時要街坊LOOK

第1點其實你控制唔到
有啲人係唔甘心咁就完咗
覺得一定要"做啲嘢"先肯心息

Pish

AGREE
琴日我都唔明
明明黨鐵已經配合警犬執法
啲人重走去玩轉場?
非常之危險

我明白
但都想同大家一齊討論春袋究竟應該點樣揸先最好
大家都摸索中

Push

記住一直個活動係叫stuck with you

push

我係覺得機場可以交比勇敢嘅和理非
黨鐵可以交比勇武

同埋成堆人都戴口罩。。我覺得無必要

繼續努力

封鐵真係一招大絕
要諗方法

而家係咪應該轉返去地區活動盡量少搭鐵
有咩事就返屋企

口罩都有必要嘅... 話就話交通壓力測試，即使即場唔拉，但狗事後都一定會清算，所以都要保護好自己

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

今日敵人只係停交通都已經玩到我地癱癱腰
係公路上既三個鐘有極多狗車係側邊小馬路經過 佢地圍捕的話無一倖免

不過再次感謝家長車司機
YOU HAD SAVED THE DAY

一緊要大家知到衰咩 慢慢改進 唔好急於互相指責

條路仲好長 手足共勉之

推，我地真係去排隊搭巴士。

我屌你老母臭閪重黎提
講咗幾多次係要計劃清楚先好搞機場
如果唔係就係白送頭
你到底係咪鬼
今日手足已經咁辛苦
你仲咁快提下星期六
我屌你老母臭化閪死仆街

你揸撚咗個榴槤以為係春袋呀，
機場根本唔係春袋

你有出就post幾張相上黎
無相 你就同我縮返入你老母個臭閪度

so true

有個重點希望大家睇睇，機場真係要保持流水式
同埋唔好預黨鐵會做野，最好主動停左佢先

下星期六 機場見！

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

咁區外人唔參加得？

未諗到下次點做先最好

支持要有討論

屌你，對咩唔住？我無怪你！大家一齊諗下聽日可以點做好啲！

我都想講吓今日入機場

我大約 13:15 搭機鐵到機場，我係零 gear 連口罩都唔戴嘅「街坊」，當時行到巴士站人頭湧湧，但兩點幾時黑警由巴士站對出天橋開始佈防，手足們開始退後。冇耐忽然見手足們瘋湧跑走然後 set road block，之後退到地盤嗰邊（我唔知叫乜路）。當時我有出 post 話擔心大家行去地盤唔知安唔安全，因為只要黑警封埋另一邊就被包抄，根本無路可走。
Set 嘅 road block 亦完全起唔到作用 ...

之後我行到大草坪往東涌方向行，見好多手足邊行邊 block 馬路，行到國泰城開始見有一狗車戒備，當時又好擔心手足無路可走。最後行到東薈城已經開始攰，何況手足行青馬橋走 ....

我認同樓主嘅講法，full gear/black block 太明顯，狗一定針對性咁追著呢個 dress code 嚟咬，我哋無論如何都入唔到 terminal 1/2 阻塞機場運作，喺外圍就算開大片都搞唔到機場分毫，與其要冒送頭嘅風險而最終傷唔到春袋，倒不如全行街裝遊客裝塞爆交通幹道。

試想只要有 200 萬和理非嘅百分一人，就足以玩謝公共運輸要道，唔叫口號唔做任何嘢純粹排隊塞爆交通，相對風險係低好多。

大家集思廣益繼續打呢場持久戰，不氣餒不送頭為大原則。

手足們，多謝你哋嘅付出

下次最多最多行出東涌好喇行出青馬太癲
不過多得你地同義載司機先有咁既壓力測試成果

📣9月✨✨✨逢周末✨✨✨
機場交通壓力測試
✨

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客
淆底兩下就散水

貨車出唔到黎就gg 了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗清諗楚目的先決定應該做啲咩

行路入機場唔係交通測試黎，唔好咁辛苦自己

冇車搭 咪抖下等到佢有車搭囉 可能一陣又彈弓手開返車呢，或者call車入囉， 持續嘅交通壓力測試，車流同人流都係細水長流嘅...每周末下午 wowwww

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

交通測試就唔要入客運大樓阻到旅客嘅，咁之但係你如果真係淆到驚被困機場，驚旅客有特別通道出入？ 咁咪上網買張full refund full fare Econ （冇錢？你識科技嫁麻，如何豬扒變女神？）排隊入terminal check in囉，再臨時決定都係唔飛，跟抵港旅客一齊離開囉

真係唔駛淆喎 手足 我就唔信機場危險過東涌 一粒tg都未有呀今日 琴日放題緊啦

勇武和理其實可以分割行動
有咩事都可以返去多人的地方
炒埋一碟就好難掩護前線

同意 下星期六繼續測試

希望所有手足平安
多謝有份義載既老豆老母同手足
我同我朋友平安都係多得你地
但好怕有心懷不軌既藍絲混入保母車隊
特別係女手足一定要小心同平安！

我幾時有話下星期六
我係話星期六，一個統稱，冇講邊個星期六
識唔識分？

你收皮啦
發夢仲影相？
你都on撚鳩

尊重每位手足各自爬山，但真係唔好再送頭

冇出就冇出啦仆街

好想推爆

開學啦！！！好興奮！！

[第一集] 警察：我個仔比人打

你單機啦屌你老母

認同,
唔洗對持
流動又好，等巴士又好
但人多一定有人set road block 同撚狗
無，狗都派幾個黎搞事
成功同失敗都係偶然

今日一粒tg都冇
只要唔好淆 走去on 99行去東涌就很好了

唔緊要 PRACTICE MAKES PERFECT
9月機場月

辛苦哂
respect all

唔太同意
而家係後生既就逗
著咩戴咩都好
後生既都要抄牌
繼續扮排隊都無咩用

大家明唔明和理塞嘅真理
係坐車塞 唔係rb塞
有passport帶passport
扮到真係遊客咁

以今日個經驗，家長出車塞先係得到最大效益既結果，前線同和理只需入機鐵，坐幾個鐘唔落車，咁就可以癱瘓機場交通！

不過係差船未知點搞

同意

認同 因為今日有好多手足被捕
覺得要繼續揸春袋 但定位係塞佢老母 唔洗搞到大家要逃亡咁
利申 今日行左好多路

狗最後冇喺公路大搜捕係僥倖

唔洗講sorry，你無做錯到
只要係大家認同既就自然變成實際行動，只係當初無諗過港共會做到咁盡。今次做得唔好可以下次再改善

當然得
但你要諗點走

不完美 可接受 有改善空間
仍然響北大嶼

同意樓主方向，根本就應該全部街坊裝去齋坐車。東涌有衝突根本完全死路

咪認屎認屁啦 今日出來 關你撚事呀

其實可能你要轉下個諗法 到底機場係咪真係春袋。。。

之後任何行動都會大圍捕
黨鐵隨時停
只會越來越困難

下一步可考慮建立地區民圍
類似圍村模式

唔同意 唔好咁天真 而家對機場既態度要視為同狗屋冇分別

春袋要繼續錫
不完美，可接受，要改善

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

春袋無腳 唔好死守

手足有腳 一定要走

BTW 好多手足未返到去

街坊可唔可以落街兜兩個圈救仔

對你老母呀對 係黨鐵仆街
唔係你錯

下星期六再測試

星期6驚唔驚唔夠多人

真係好撚驚咪買張平機票

唔同意，今次失敗。
但我地解決唔到依個問題，要諗的係點令旅客唔黎香港

咩人都唔會外露個春袋出黎俾人打

今日係東涌行入去因為等s車既時候就話停駛
頭個批行入去 可能唔算多人所以係完全無set rb
行左個幾鐘入去 入到去已經有手足做緊野
同和你塞既概念有d出入
然後好快d防暴狗就set 防線了
不過個陣tg好似有講 機場叫d旅客係機鐵走
所以以為巴士站得我地既人 大家以為困獸鬥又無遊客 所以先驚恐

唔係今個星期六，係未來嘅其中一個星期六

想講一樣野
手足set rb唔係佢地主動想搞
如果一開始係t1 班防暴唔係連旗都冇出
就推過黎
就唔會set rb搞路障個啲

我係其中一位行公路嘅絲打

樓主唔洗道歉 每個參與行動嘅手足都要有獨立思考同分析 要諗下後路
係個地理環境太閪姐

最後 我安全返到港島啦終於
我真係以為今晚會行到天光架
我愛你地啊手足們

pushh

tui

推！同意！

全部化身遊客塞爆機場 忍下手

我明
但唔係要每星期搞咩？今星期係咪會照星日？
我係覺得本質上星6就會擔心少人D

好似係狗推之前手足係一號客運大樓條巴士路已經set左水馬

pish

但未解決逃走路線問題
有鬼/有咩衝突發生/佢夾硬做借口照樣封晒
dunkirk得幾多次 加上今次冇逐架截查先叫勉強走到
而且重復同樣行動佢一定一次比一次更有計劃應對
明白機場係春袋但要再諗諗
同埋就算係巿區 依家佢下下玩交通封鎖都難搞
利申未有計 請軍師們出招

但其實著住遊客裝堅持繼續係巴士站排隊嘅人係一啲事都冇。防暴都只係係佢地身邊行過，冇對佢地做任何野。

冇錯 我照禁我既電話 係車站留到最後一架車走左先去東涌都冇人搞

我係擔心大家未recover....會好抗拒....
都係睇大家共識

同埋機場最好都係星期六去，可以塞埋貨運

屌你

我同意唔應該著黑衫 同埋唔帶黑色口罩會唔會好啲呢 真係好顯眼

推 大家要檢討

幫推

推，希望再搞一次，用上面呢照

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

聽日罷工呀唔使返工
不完美 但可以接受

yes 我著住條沙灘褲同街坊融為一體

無需要道歉 兄弟爬山

推人出去但自己唔出

但其實咩都唔做先最好

唔洗道歉
我地大家無cid mi6幫，唔係專業既示威者
最緊要一齊反思點樣做得更好
下次一齊改善

支持

喬裝遊客

關於第一點，港鐵封站真係唔好怪示威者，
就算冇破壞，港鐵之前都試過用封站作預防措施

另外真心好想多謝今日揸車出黎嘅，無論係下午定夜晚入黎，你地都喺車上面塞咗好耐，個感覺一定唔好受，好多謝你地嘅付出時間、耐性、精力。

下次帶喼玩啦
大家醒水

街坊裝！

機場係春袋 但佢戴左護陰 要諗辦法渣到先得

有冇睇晒我打嘅內容？

依家你冇機票都唔撚好諗住入去啦 好嘛？

不完美 可接受

光復香港 時代革命

冇 幫你推返

行到仆街都係為左安全 無辦法 一多狗 好多人無準備
加上拆鐵全部跪低晒
以後崗去要諗定兩手準備同逃生路線

支持
大家再一齊改善
利申︰今日on99坐左3個鐘巴士都入唔到機場
最後又on99咁等1粒鐘巴士出市區

同意下次全部人平民裝 等啲狗分唔到遊客定我地
同埋唔好用rb塞路 盞俾狗有藉口清場

上個禮拜觀塘之戰之後已經話要放棄黨鐵架啦

大家加油

831

今日辛苦晒各位手足

咁咪唔得囉
搞鑊曬個活動

辛苦哂！

你無錯，辛苦曬咁多位

係要跟番樓主講既野先去再去機場
唔係去幾多次都無用

紅白藍BB出名on9分化五毛嚟
唔撚洗覆
block就得

利用我地最大既優勢：人多！
全世界遊客look同瘋狂排隊已經好夠玩

明白
會檢討才會進步
香港人將會再次進化

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

可接受

應該要個個扮旅客
有狗唔洗驚

最大問題係交通，得一條路出入。死位
入去要玩聰明，有時候要放棄黑衫原則，特工咁隱藏於大眾！因為抗爭日常化，靈活變通

和理塞2.0 唔應該BLACKBLOC

等3.0
再upgrade

612 721 811 831

lm

推
認同等巴士 和你塞

唔完美，但可接受，需要改善
多謝樓主

其實一早知喎,入去係不歸路,今日走到係好彩,你有待觀察...

都分享下今日發夢出機場

大概2點搭A車由市區入機場
之後一直塞係青馬橋前，塞都塞左大概2個鐘先到青衣收費廣場
其實popo已經幫我地攤瘓交通 又封鐘又封車又封路
目標達成左一大半
雖然AA冇點取消飛機 但其實都已經有造成極大不便

關於裝束

本身一直冇戴口罩
但一落車見到全部人戴黑色口罩/ 普通口罩
都心諗咁我戴唔戴好呢？

其實觀察車上乘客
除左擺明係外藉人士樣
佢地都係香港人咁既樣，正常裝束打扮

所以「旅客Look」先係我地真正既保護色
見到popo都唔洗驚
帶定passport旁身，亦可帶一個舊gip裝啲野入去
就算你人真係係機場，咁樣以假亂真法 popo要隨機抽檢都好晒時間。

關於目的地
如果係搭巴士
A巴E巴都好
唔洗真係係機場落
搭封博覽館/ 港珠澳/ 青衣收費廣場
再搭番出市區
再入機場

如是者等popo政府宣布停咩交通再執生是否打道回府Call it a Day
如無停就再入去同佢再塞過

機場都係和理非好啲
始終好難走

唔好自責
最緊要齊上齊落
春袋永遠都在

想法接近。E車如果冇特別事，可以搭去總站(Tung Chung / Asia World Expo)，毋須喺GTC落車

根本今日完完全全係勇武手足冇信任過和理非手足
沈日咁既民憤都驚唔夠人塞? 要整RB?
去到東涌站又無啦啦搞爆曬個站 完全唔知做咩鳩

我地對手足禮貌啲 好冇？
一齊改善

揀一日星期五或六 放學直接買機票飛走

agger

一定要諗改善，今日其實唔理想，我個人認為承受能力無咁高既要準時，甚至要早到

有第一個人set rd 或者嗌口號就會有人跟住做

《中英聯合聲明》已失效
中國繼承大清

問題我依家唔知點樣說服人星期六唔會再停東涌站
而且果日都肯定比今日少一半人
加上似乎有勇武打算騎刧成個運動既趨勢 真係唔樂觀

春袋嚟㗎嘛 緊係要繼續揸！

兄弟爬山 各自努力！ 我無所謂

推 遊客裝

同意，真係好多手足都白行幾個鐘

幾時

和理非都有程度之分，就算831有出黎，6-7點果d時間，覺得高危就會走，唔係想屌佢地怕死，畢竟每個人既盤算都唔同，但無路走同被圍大搜捕，對和理非黎講好恐慌性，

問題係係咪遊客裝就work？定攤左北大嶼山公路就得？未有共識前，唔建議星期六再錫春袋

同埋做好d文宣得唔得？唔係個個post 出張圖就係！

不完美 可接受 要改善

唔知，最好真係等大家傾好細節先
利申: 一支公...

點解你唔推和理非路缐？昨晚已經睇到係點，今天，1600起已經好多人見到孤島問題叫人散已經太遲。今晚又唔知捉幾多個。

我同意
但問題係實有啲唔甘心就咁完嘅人唔同意

支持你 支持你

唔好意思係我講得唔清楚
我嘅意思係活動搞的話要係星期六搞
唔係指今個星期六

辛苦哂

尋日已經有人開po今日要拆閘啦 唔係突然決定嚟

個人認為東涌唔係一個好既中轉站

因為東涌冇遊客做掩護
如果popo好似今日咁block地鐵block巴士加封路
然後入東涌清場
手足就算遊客look都會冇咩保障 亦走唔到

Popo如果一放TG/ 推進
可能會有勇務幫手頂
然後就會好似平時其他18區咁驅散手足，甚或至被送頭

但食Asia Expo/ 港珠澳/ 青衣收費廣場始終係遊客區附近
我地仲有旅客做屏障

雖然呢家仲未試到popo底線係咪真係唔會武力驅散，但可以繼續試下
睇試次812機場成班popo本身警車係咁比手足打都冇落車，明顯睇到佢地應該收左order盡量冇咩野唔會係機場附近範圍內武力驅散

如果繼續「和你飛」「旅客look」
佢地係冇藉口咁做的

覺得要有個好嘅對策說服人哋去塞

會唔會係搞東涌站? 阻埋機場內部出黎既路又係做咩鳩?

你喺唔喺個腦有問題！整個機場島都包括在lO𥚃面。你叫D和理非出去，你有冇諗清楚D和理非有乜合理理由同法官講佢到機場的原因，如果個法官唔信，咁就死得。成千上萬個和理非要每一個都有合理理由去機場，簡直就係冇可能！

叫D科技撚去機場島對面D山上望住D飛機做brain-storming 啦。依家唔好再嚟人海戰術。用腦作戰！

都要睇咩情況
今日大把人要走
主動去拆, 咁人地緊係封站

至於港鐵會唔會喺無拆站嘅情況下封站
都有一定嘅可能性, 但都無理由主動走去要人封站

依個我同意，今日set Roadblock個陣驚訝左少少
唔完美，但可接受，需要改善

仲有迪士尼。今日冇左東涌，大家就係諗兩個站，迪士尼同欣澳。

欣澳仲有巴士去港豬噢大橋，再可以喺大橋搭車入機場的。好可惜，呢條路今日都冇埋

去機場只能和理非, 唔需要裝, 唔需要黑衫,
因為去機場唔係政治表態.

同意
今日係好好既經驗
辛苦咁多位手足

ok

搭船相對少人，換個角度諗如果真飛機客因爲陸路塞爆而改坐船，咁唔使手足幫手啲船都自然塞爆

係去shopping

唔緊要，起碼今日極少人被捕，停唔到飛不過癱到交通，好開始。
同意應該個個周末搞，周日搞唔搞埋大家再研究。一定要個個周末有活動，團火先唔會冷卻。

今日都係兩三點喺機場巴士總站度，啲人一見到防暴已經跑哂，係所有人咁濟，嗰陣好有走難feel，但其實雖然我係和理非，不過當時我係覺得街坊look嘅人可以繼續扮排隊，唔洗理班防暴警察

一早就話人多入去根本合法無事.....唉

今日比東涌站伏9左 大家都好無助
做法不完美 但可接受 需改善
同意你講等車入機場 搭車 等下一班車到機場接力 然後再等車出去 loop

好危險呀真係 你入到去 好難走出嚟 即使你唔衝擊啲警察都會埋嚟撩你或者你都會忍唔住 到時一出事好難走

你當佢地真係傻狗咩
我地吹左和理飛咁耐
佢地有成個星期做步處呀

佢地係一定唔會封死晒D 路圍補
青馬係佢地專登留俾和理非既生路黎
撚你地慢慢行出去
同埋驚高速捉你地會好危險

高速危險呢家野, 其實都可以利用
加油

大家對黨鐵既仇恨值蓋過左 講過好多次機場東涌係孤島 和你測已經自斷陸路 然後仲要走去搞9黨鐵做乜撚野 琴晚已經有樣板睇破壞黨鐵會封站
我唔係想分化 但係勇武還勇武 可唔可以比小小腦去勇武 雖然破壞黨鐵係人係鬼做 我地都唔知

如果咁講，根本咩都唔使做了，明白你 concern 嘅風險係存在，但而家嘅形勢唯有見招拆招

有檢討 抵讚
罰你mon晒小朋友番晒屋企先休息

咪玩啦，邊可能做到

事後檢討 推

機場要多啲測試
可接受
有改善空間

721
811
831

活動唔完美
但可接受
有待改善

辛苦哂各位手足同埋義載
自己今日都係東涌行咗差唔多三個鐘先有義載，行果陣真係好傍喤外驚，但一有義載出現真係好感動，d記者同first aid仲專登落車比我地走先，真係多謝哂

基本上今日既總結 係辛苦左咁多位要行公路 甚至依家仲係公路行緊既手足 手足辛苦哂

你完全無分析局勢能力
好多人包括我已經不斷提你呢樣野
但係就比你地無視/中傷
你地再繼續做大台做文宣真係會累撚死班手足
建議你地立即解散個機場group...做返一個普通抗爭者算

塞青馬收費站好似有用啲

你冇錯到！錯既係政府同黑警

其實機場真係好有用，我8月中已經開始叫大家一齊去機場接
今日做法的確有好多需要改善嘅地方

狗鐵2次恐怖襲擊都有份
勝在夠近
10月1仲要真正開打 見到就要打

p牌推唔到

其實咁多次既經驗都話俾我地聽班狗係唔敢郁機場，所以留守機場理論上的確係最安全既做法。

但係前提係響有禁制令既時候我地真係要純行行企企唔嗌口號唔阻旅客。（冇禁制令你點嗌佢都吹你唔漲）

睇返上一次和理飛班狗都係要搵借口先出黎捉人。

所以入機場既考官真係要好冷靜，要思考同控制好自己。

請記住和理非既目的係機場交通壓力測試

完全同意
大家唔好驚然後撤到pk咁 遊客裝係可以幫手拖到好多時間 just pretend to be a normal person
另外，其實係需要大量揸車嘅人，或者啲有錢人喺東桶開始搭的士入去，因為巴士係唔係都開咁多班，鳩上巴士其實真係乜用都冇，巴士司機有時都會自己慢駛，大家以其他方式入去塞仲好。

我怕下次街坊等車look都個個搜身抄牌

封鐵影響佢自己收入, 店內商戶收入, 同埋影響民生
點計佢自己同政府都有損失
雖然呢D 都係政府錢

我講多次
我冇入任何group
我每次都係自己出post
我嘅說話只代表我本人立場

如果大家唔認同我講嘅野
我可以唔出post
做返個普通抗爭事件

旅行唔着得黑衫
又放棄？
拉人第一日已經知啦其實
真心睇完你篇嘢仲嬲咗

反而我覺得最有成效係用五百蚊唱錢
其實呢個用途可以係其他隧道都可以用

講撚左勁多次

好彩手足無事。

下次只係排隊
我地真係黎排隊
唔好自己嚇自己

便服有個好處係你行行企企都唔覺眼，因為我今日見好多便衣人可能係春袋返工或收工，便服一大堆黑警唔容易辨別邊啲係職員或手足

你講嘅係道理，係運動前期可行。但係黎到今日，樣樣野都係黎真咖啦，唔好再天真同警察講道理，佢要搭你上車，用咩藉口都可以，佢要擊散你嘅隊形，用咩手段都可以。只有人數夠多，佢地唔夠打，先係硬道理。對家已經逼急，唔會再講道理，佢地升級武力，我地亦有理由升級武力。和理非亦係，應該專注外國果條水，勇武要keep住每日keep溫。

其實搜身抄牌算唔算中招？

可以出左東涌先，再同手足搭的士入

我都唔知可以點算...
人數多但佢封我地路...
好絕望...

我地多謝你地班搞手先岩 仲有呂麗巴
你地已經做得好好 無需自責
雖然冇乜點cancel班機
但香港人又再次connect
由東涌行出嚟條路真係好遠
大家互相照應
又有好多校巴接仔女 好感動
相信大家冇怪過搞手 起碼我冇先

再接再厲

春袋係單向嘅死位，唔同平時多橫街可鳥獸散，入得春袋就唔搞車站，留一條路俾自己散水先為上策，要搞党鉄就搞啲可散水嘅站

多謝樓主檢討
辛苦曬了
主要係機場每次情況變化太大
由一開始嘅和你飛到琴日已經完全唔同左
所以只能努力汲取經驗 做好下一次

唔止set block，有兄弟仲扑爆緊d野，如果下次都有一個人忍唔到手結局都會係一樣，除非你真係全遊客裝，一堆黑衫或者有gear都會被攬炒

我覺得好似今日咁分兩批幾好
一批遊客裝和理非加一批black bloc做野
全部都遊客裝就拆唔到東涌站

暫時覺得唔好搞住
睇埋美國復會形勢
但準備工作要照做，諗好逃生路線緊要

我建議遊客look:

家長出車塞路面， 但係make sure架車無問題比popo有藉口拖

港鐵手足唔落車遊車河，離開機場可以比遊客上之後先塞爆用黎做掩護， 黨鐵要清車就合作走，再塞係出面等通車

巴士手足到左機場就排隊搭返轉頭， 之後再搭入機場

唔需要勇武， 唔需要進入機場， 唔好行路去機場

佢地set rb,其他人繼續扮遊客？

咁就唔知LU
Anyway, 我無野講

個個禮拜都出

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

絕對支持！

所有行動要有身份有目標！今之身份係遊客～目標參觀世界級機場～搭巴士搭鐵開心一日遊～

加油！！！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

認同 入去鳩企鳩坐 有時間叫下口號就算

咩都唔做最好 ... 除左排隊

唔好叫口號...

使唔使咁嘅語氣啊？！幾撚時叫班和理非去送死？你無論勇武定和理非都無合理理由架啦，依家咪就係大家諗計點樣拆囉！依家講緊行和理非路線淨係坐車同渣車入去掂唔掂。咁叻你自己搞掂囉！

對, 辛苦大家
可以再研究, 再進化

i agreee

辛苦你啦樓主 你冇錯架
下次要入去嘅一齊街坊look做好d就得
真係唔好叫口號搞事

完全同意 推

please-mind-the-popo-trap

揸緊春袋

我哋夠人可以純排巴士
不過私家車點？

問題係好難控制，就算全部兄弟奇蹟忍到手，黑警是但搵條友扮示威者做野結果都一樣

裡面有遊客等車啊。打埋全部外國人？外交災難。

No need for passport ...
Claim collect friend from the airport, have a fake message which flight, I don't think they can check 10000 people for these.

唔完美，但可以接受

你班機場搞手可唔可以唔好再將任何機場行動定位成和理非行動/不合作運動?
單憑黨鐵而家會封站 封站就等於封島
而且防暴經過812已經對機場佈防有晒計劃

將來任何機場行動
都一定係勇武行動
再和理非落去只會令更多未準備好作戰嘅手足
入到東涌赤蠟角俾人捉

我重申多次 機場行動
set roadblock / 扔嘢落機鐵路軌
一定係勇武行動
入去機場嘅手足一定要有勇武準備
要blackbloc 要帶gear

無計
太多on9

我個人意見，去機場唔使特登着黑衫，遊客身分行下。塞滿佢

見晒樣俾人影晒，機場又有禁制令⋯⋯

路線正確，堅持到底，揸春袋

認真覺得係時候換走全黑

遊客裝 街坊裝 安全好多

理性檢討 做得更好

zero gear ... no discussion on the phone why you're going to the airport, or fake a reason (like picking up friends)
排隊 legal, take a bus to airport legal - no arrest possible

應該巴士站都有，好似擋坐S1條路，S1要向後走，之後就冇S1？唔知係咪同一段時間。

其實個行動本來可以好簡單，大家企定定乜野都唔洗做就已經塞到

巴打 辛苦你了
唔完美 可接受 下次再改進

不過我想講多一點係大家可以唔使咁驚...
見到有埋連黑衫都無着嘅手足
其實係可以blend in 東涌
慢慢睇下咩環境先走
今日有堆長征手足其實好危險
行青嶼幹線出返去
比狗一夾真係乜都無
走又無得走
街坊都無得扮

認同

On9唔駛sor， 今日係一個好好既經驗！！

搭去機場方向其實已經夠。

可以搭A巴E巴轉車入迪迪尼架 - 唔洗買定飛，大把旅客先買

又可以搭去博覽館

去港豬澳 過大海賭錢 - 酒店都唔洗book. 賭場開24的，又唔洗買定飛

其實真係未必需要落機場
咁就唔洗怕禁製令
連gip同passport都唔洗帶

要影相抄牌既佢地要影就影
點告得入呀

最多高調拉人 低調放人

根本一早話係交通壓力測試, 唔洗入機場既

不完美 可接受 要改善
下次應該要聲東擊西

總之當自己係遊客，黎參觀機場/博覽館/港珠澳大橋人工島，同其他遊客做一樣嘅嘢。

辛苦各位

可路唔可以唔好再咁天真以為街坊裝入去排巴士無人捉？
你睇今日中環碼頭 後生嘅全部搜身摘名
仲同我講街坊裝無gear和理非行動？

咁就直接唔撚好機場啦，
走唔撚到明知架啦～
今時今日仲覺得和理非就無事係咪發緊夢？
係咪要試一鑊機場靜坐比狗一個一個行刑打爆頭打爆眼，
先發現原來件事唔撚work?

痴實遊客實無死大家做香港親善大使，留係機場巴士站外講解，唔好咁快走啦

申利今日我就係咁做

謝樓主長文，好有用

屌那媽終於有個正常回覆
個個仲幻想去機場做到和理非行動
行動當日成架a車e車截停你
全部後生嘅落車摘名啦

機場行動一定要有勇武準備
一定要blackbloc!

其實獨立思考好緊要，唔好現場做乜就做乜。現場一定有鬼帶風向set rb, 大家一早有左共識淨係搭巴士咪搭巴士，咪由得班鬼set, 我地繼續做番遊客，所以一定每個行動前諗一諗應該點行

agger
咁撚得閒又mon group又mon 連登出po
幫班閪仔執屎係到標返資訊上map忙撚左一日
呢d係應該把閪仔自己com好搵人做羅

唔關你事你早知嘅話 你講左出泥啦

唔緊要，繼續學習，進化，一定會成功

仲有

不割蓆

停東涌站，有勇武，你都可以繼續扮遊客。唔係只有你走唔到，其他遊客都走唔到。

好，我今日都有去，意見全部都同意

但 如果大家最後個gear都要棄
咁係咪唔帶會好啲？

我覺得你咪撚再搞
比其他人搞好好多

今日最大問題係被隔開左，機場地理真係唔好，所以之前咁多次都唔入。就好似禮賓府無人攻一樣嘅道理。而家狗有時限，9月9前要做到野。所以打長久戰先係必然勝利嘅一步棋，問題係點樣keep住呢個熱情，運動來到要接近90日先進入倦怠期已經係奇蹟，之後最大問題應該係點keep住運動嘅持續。（不合作運動，低消費等等。）對付香港人善忘嘅弱點。
令香港樓價回落，金鋪倒閉，名牌店關門，主張大陸生意的利益消失，經濟回到97前，讓大家明白，香港只靠香港人才能安定健康，香港沒有大陸才會繁榮，有誘因先有行動。

［緊急呼籲］東涌兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

我貼咗成個鐘落好多post！👆

下午亦喺連登開post叫人義載，但P牌只可一日一post，亦無得推post

一早就提醒機場係險地，會被包抄！

不分化 不篤灰 只提點
今日我當做運動🤡

Agree

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好
我唔再出post

咁每次發夢都有被捕風險
係咪要留喺屋企抗爭?

我就行左三個鐘
最後乜都無扔出返市區嘅

而期行動冇左黨鐵真係幾受影響
集思廣益下點轉陣

港珠澳人工島唔喺禁制令裡面。

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

Yes

no gear take a bus to airport no slogan no shouting no road block -- no reason for arrest

PUSHHHH

同意 下次全體遊客裝 一人一個gip

PISH

你個角色唔易做，唔完美，可接受，大家有改善空間！

不割蓆不指罵齊改進！

Pretend to have taken a friend to airport! (No luggage, no passport, hard to pretend to be a tourist)

好
有咩事咪上網訂張機票再事後退囉

坐爆巴士，排隊等巴士，咁機場同飛機上嘅人員就上唔到車，要等多幾班。

仲有，入完去即刻排隊出黎，流水搭巴士，唔好好多人留喺機場，安全好多。喺機場嘅人都係排緊巴士。

如果夠人純和理非就夠 不過我唔知今日搞成咁下星期重CALL唔CALL到咁多人

推啊！！！！
機場行動除左排隊搭巴士外，最好乜都唔好做！！！

幾時目標變左係搞到遊客番唔到市區?

黑警要拉你唔需要理由
見你後生 又搭緊機鐵 就摘你名

推 檢討完下之捲土重來

等車check bag 有gear 一樣死

出親機場POST都好多呢D風向撚

不割

佢有佢勇武，你繼續扮遊客，唔會攬炒。

搜身摘名係白色恐怖
要避都避唔到架

個樣後生街坊look都要搜
係popo問題

拉既可能性極低
會起訴既可能性更乎0
點都告唔入的

相反blackblock full gear
搜到身真好難講

Popo識做戲
我地都要識做戲同佢地鬥好戲
咬我地食咩

諗得過

721811831
欣賞你有反思既心
冷氣軍師學下野thx

好鍾意見到行動建議post

今日塞左係東涌見到有手足Set RB，已經即刻問點解要Set rb...
明明其實唔Set RB都已經天然地塞死。

不完美，可改善

唔好叫口號。都唔係企/坐，排隊搭車走就得。

所以要令大家知道，
唔係一定係「做左野」先叫「做左野」。

班機場搞手點解係都限撚死自己喺和理非行動度
機場搞手有問題唔是第一日嘅事
之前不斷同地區遊行撞期 又唔協調下
觀塘果日又臨時改做朝早7am
on9都知根本好少人會參與到
仲有傳同觀塘班搞手炒大鑊
到底呢班機場撚玩乜鳩

唔走得唔得 怕阻唔到交通

無錯，呢個根本就係可以唔消耗任何手足就做到野既活動。

感謝樓主

popo有問題你都識講啦
點解仲諗住街坊裝就唔會搜?

照舊 去緊果時街坊裝
去到就blackbloc
走果時再換街坊裝
一定要帶gear 要有勇武準備

班狗亂咁搜身 我地要做嘅係搵位走
而唔係街坊裝然後鍾個頭埋去

其實真係口罩都唔應該戴，成班戴罩就算街坊裝都知你乜料啦

核爆都唔割
做法唔完美 可以接受 有待改善
無人諗過黨鐵會咁

加油繼續努力

其實冇感覺良好過，不過再打擊士氣都無補於事，不如大家一齊研究下點改善

辛苦你喇 咁勤力推機場post 最緊係係一齊改善 我愛巴打

好提議 推

最好就係有車既朋友塞左入機場條路,冇既手足就塞巴士同搞停機鐵

今日東涌一役，FA小妹鬧過中途停低左既巴絲，不停催促大家跟大隊，因為前面已經有手足行緊去青馬走…

小妹想解釋，我明行青馬好不智！
好L遠！好L攰！
但當時真係冇任何選擇，
作為小小既FA，只係一個伴讀書僮…
只想留到最後既最後…
希望唔好有手足落單被狗咬……

最重要……係我信任香港人沿路會有車接手足……唔會俾大家行足20幾K
希望大家原諒小妹既語氣…

如果今日有手足俾我鬧過…
對不起……

我唔介意陪大家去任何地方，
但好想大家係一齊…
當前面有手足行左/已經去緊A點，
我明大家轉數快，會諗Plan B，
但請記得！！！
前面既手足，我地唔可以扔低！！！

對不起大家，作為伴讀書僮無大家咁多計仔！但希望大家真係以後唔好忘記前面既手足！

對不起……如果今日無lala被我喝/鬧…
小妹道歉！對不起……
會伴讀到底！！！

92/93罷工見！！！

五大訴求，決一不可！

根本唔應該帶gear
每人諗定理由入嚟做乜，e.g. 巴膠想研究型號/情侶入嚟拍拖/飛機膠入去望飛機升降

唉

全民跳閘

多謝樓主

贊成唔black bloc 唔gear, 因為如果真係忍口唔叫口號唔rb, 帶gear黎係冇用, 班狗揾唔到借口射人打人, 當然如果黎緊佢地敢只瞄後生香港人無差別攻擊既話, 我會係害左大家既其中一個

10點11點最多機組Report 會唔會考慮同檢討下個時間

未解決到堆問題就有班人鼓吹再嚟
睇嚟對家好心急10月1前拉晒

喺東涌同機場勇武請問你點退？你無裝就算俾人搜都唔會有事，你驚咪放本行山旅遊指南入袋話嚟觀光囉

最後果句已經發生緊
所以一定要帶gear一定要blackbloc
唔好再幻想喺機場可以搞到和理非行動

「你自己上前線同人講」

屌你老母你呢D咩叫臨時改行動囉
宣傳左幾耐今日交通壓力測試?
係要入去整RB騎刧個運動
你係自己吹雞某一日勇武入機場
依家成班和理非入到去你整RB邊有前線呢?

樓豬又唔好咁小氣
俾多次機會大家ok?

唔使對唔住

又乜撚野風向撚阿？

你今日又做左d乜咁把撚閉？
我今日就因爲呢班閪仔搞到一鑊粥，
忙左一日周圍聯絡車，
又要update地圖，搵安全路線，
邊撚個做成？

由個group起話824機場我已經係公海，
佢地之前串撚到仆街既對話係咪要大家recap返出黎阿？
今日黃昏佢地admin團隊都仲串緊，
唔係因爲咁多人未返到屋企，
真係理閪得你地！

兩個活動都搞得衰到貼地，
請問你地有咩資格仲渣旗吹雞？
可唔可以換人阿？唔撚得閒幫你地執屎

支持 推

陣間又有人覆你話你限死自己係和理非入面嫁啦

我意思係搜身就比佢搜
名就比佢摘
唔洗驚

就算被捕都告唔入

但你帶住套衫去換
係一定複雜過你街坊look咁身家清白比佢搜
Touchwood上到庭又多樣野解釋

我唔明點解要帶衫去換同點解要帶勇武準備
講明和你塞係癱瘓交通
點解要準備定勇武？
就和你塞黎講，其實係完全無需要勇武，勇武黎做乜如果全世界「街坊look」

就憑你寫「藉口」兩隻字我已經知你未進化
已完全封鎖

會摘名 but unlikely arrest and should be impossible to prosecute

只要人夠多
乜都唔搞
唔穿制服
唔叫口號
唔帶gear
入機場，影相，食野 (come in friend groups)
當送完機 ... (write down some flight number, friend not family, hardly to check)
癱瘓交通

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

雖然行撚到仆街，但都唔割

不過之後係煲底相認比今日長征左既手足錫春袋就走唔甩

你想做嘅野需要極高嘅協調同紀律
但冇大台各有各做嘅情況邊有可能
好易送大家去死

人多和你飛
佢點同你拉？
拉十萬人？
去東涌行街又唔得？

吹左幾耐雞今日交通壓力測試呀?
係要衝出去整RB 去到東涌站又要搞爆個站
由撚頭到尾都係班勇武覺得和理非不合作運動係唔WORK
真係忽上腦

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

其實今日整rb係咪因為有popo
勇武想擋popo先整rb?

利申唔係現埸

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

我上面都有覆
我行左三個鐘最後無扔gear無俾人搜
機場嘅地形問題 你勇武又好和理非又好都會遇到
而無裝俾人搜唔代表無事
你係後生 + 你喺行動當日出現喺機場附近
對班狗嚟講已經夠晒理由摘名

搞手再將機場行動包裝成和理非
只會更多無勇武心理準備嘅手足入去
就會好似今日咁 啲人一見到防暴出場就狂奔
下次再喺東涌放埋tg可能阻機場交通幾個鐘都無就散場

食撚屎啦你，
而家搞社運唔撚係開演唱會大家爭日子阿，
琴晚已經爆撚哂d閘機啦，
你無腦架？今日估都估到打到仆街啦
有少少政治智慧都應該立即管理團隊諗定點應變，
唔撚係周圍賴！

衰d講就算無人搞機場同附近黨鐵站，
你真係覺得爆其他區黨鐵會唔郁埋你？

不嬲都講緊和勇不分，
公海個Admin串撚左半日，
而家都Pin message扮死狗啦，
你又邊位阿？

希望前線手足忍一忍手，如果因為咁比人當左係鬼就唔好

如果真係做到排隊塞交通可以星期六日都做

討論討論

有無link 我想入去屌搞手

次次都講係和理非場合… 但係狗一嚟到大家都太怯 就亂

辛苦大家了！

推！

加油

呀sir你個名出賣左你句comment

屌

你都on撚9 姐係你覺得今日唔整RB就塞唔撚到?
明明本身就夠人塞 臨時臨急改做勇武就係你講既政治智慧?
依家事實就係T1冇人同你勇武 搞撚到兩頭唔到岸
我冇話機場勇武唔撚得 不過一定唔係今日 而事實上都係收左皮

到時又比人話和理非/左膠/出黎行行企企

無禁到引用,sorry

係
今日無人排隊
太早叫口號
下次排住隊叫咪得
上車準備多個1毛
慢慢數

所以我咪就話係搞手問題囉
明知班狗就會當勇武行動咁處理
封站封島爭在未出tg (因為大家預和理 一見防暴非雞飛狗走 連tg都唔會洗用)
死都要包裝做和理非行動
根本係送手足去死
唔該下次講明要有心理準備勇武

我覺得係時候轉街坊上場，而家晚晚街坊圍屌狗，唔使著黑衫，停地鐵呢個，一出狗就散晒返屋企，地鐵停唔停都唔再有影響。

咁黑衫幾時著？就留返和理非遊行或者集會時著

今日行得到，下次啲狗set隊人喺公路截行路嘅人呢？唔好因爲今次得就assume下次都得

屌 下次要雪恥

你知唔知我哋問題出在邊啊問題係我哋次次見到警察就走佬 變成拉一派打一派越拉我哋最少人 有時都要突擊一下你去解救手足㗎嘛

問題係和你塞係和理非主場
唔係勇武主場
亦唔應該成為勇武主場

你所講既帶gear 對於WLF黎講暴多係黑衫+口罩，極其量係豬嘴
呢啲「gear」根本起唔到「gear」保護自己既大作用
又勇武唔到 冇攻擊力
仲要比個excuse 比popo查

基本上WLF一聽到有狗/放tg 已經一早走左佬
帶呢啲又有咩用？
WLF更加唔會衝
所以扮遊客先係真正既「gear」

加上和你塞係合法架wor
洗乜戴口罩

無差別打人唔代表係所有人要帶gear既原因
This logic is not right...

我想問，今日機場有無停機？

完全同意樓主，當時我係其中一個街坊裝排隊，班狗淨係離遠用cam影我地同吠幾聲，唯一不足係大家真係搭車走而唔係繼續排隊

口罩係必要以免秋後，根本人多就唔怕佢摘名，但入得機場一定要淡定同唔好比借口班狗衝，反正孤島你係點都走唔甩，今次只係班狗冇半路圍捕

今日一戰更加証明機場係和理非中心戰場，係我地唯一可以和平表達同有成效既地方，始終和理非人數多，要活用呢個強項，繼續保持我地抗爭熱度

其實大家都明白港共係唔會突然讓步，只有堅持我地先有希望

你連閱讀能力都有問題，
邊撚個話要「變勇武」？
勇武要做咩有人控制到？
作爲一個活動搞手，
唔識去索下料，探下其他人風向？
做咁撚多文宣，GIF都出幾次 ，
你地唔撚識做宣傳叫勇武唔好搞？
咁撚叻洗連登，個個post #2全部都係你地，
呢D野又突然間唔識做咩？

而家唔撚係同你討論今日發生咩事，
係講緊班admin搞得閪到弱撚智，要全世界執手尾！

係
和理非最大力就係機場
重點
只係今日唔夠清晰

不合作運動唔係有大動作
只係好似平時咁生活 同其他手足一齊
唔係犯罪
見到警犬提提佢地維持治安 保護你唔好俾暴力傾向人士襲擊

依家你鍾意點講都得嫁啦
根本無人證明到如果今日純和理非係咪會停東涌封機場巴士
送手足去死(雖然其實係冇咩點拉人 拉左都唔會告得入)既係今日明知現場唔夠勇武手足偏偏要玩勇武既人
跟住重要屌和理非手足唔夠勇武?

好撚野阿你，
咁既說話都講得出，
係咪即係割蓆勇武阿？

唔會話手足做錯點點點，辛苦勇武大大力係各處為大家報黨鐵的仇，講返機場，我同意下次遊客裝唔爆野，keep 住落車行個圈又上返車，可以長揸

唔洗用grip ，有錢買機票扮遊客架，用個旅行袋放d 輕的垃圾都夠做啦。扮送機的又得，記住自已係送邊班機架。仲有好多飛機撚好撚鐘意影飛機個d 。講真，大家堅持克制，今日2點黑警就做野，如果再過多兩個鐘都唔開波，手足keep住入，個島都陸沈啦。只要無事故出現，佢無藉口停狗鐵架啵，只要一齊排巴士，一齊收費站找1000蚊，諗下巴士條隊入返去大堂係咩玩法

歡迎討論改善的空間

公路要花好多人力去捉
就算捉到都未必告得入
同現場距離咁遠
(鳩估)

呢兩個幾月仲訓緊未醒？

拉左幾多唔係黑衫既街坊呀？太子比人拉比人打爆頭有幾多個係黑衫呀？

仲以為唔著黑衫無事 你有無出過去呀

所以咪檢討緊 聽樓主講

絕對啱 下次個衝突只會更激烈
搞手有責任提大家要有勇武準備
而地形問題 如果班搞手要交通癱瘓機場
可以喺青衣開始搞

班搞手唔可以再幻想可以入機場搞和理非行動
機場係春袋 你知政府都知

狗佢地唔會理

辛苦你地 唔使講對唔住

問題根本完全唔關走定唔走事，你是但一個手痕做一樣野或者有鬼，對家就可以殺入嚟831亂打話你非法集結，你入面係完全無得守

揸揸下就熟手架啦

樓主 你無做錯道
請繼續 加油

屌我又唔係admin 你咪隨便屌
我想講既係依家勇武手足好明顯開始失控
定話依家既最終目標已經係由五大訴求變左攬炒而我跟唔到

老老豆豆我依家唔知點樣再吹雞叫人入機場

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

同意 多謝你

我地輸喺俾風吹咗出東涌。喺機場，防暴得個嚇。出東涌，佢做乜撚都得。

機場地理位置唔適合勇武，rb呢啲，和理非地方最緊要人數，自然塞

檢討，再嚟過！
交通測試！

啱!!!!! 支持你 推爆佢唔準再送頭 個個都好重要 勇武拉一個少一個

我係屌緊今日搞勇武既人
至於係咪割蓆呢D文字定義遊戲你自己玩飽佢啦

失控？ 比人恰到上心口，仲諗千百個藉口點樣唔犯法抗爭，係認清事實未呀？黑警點樣做，政府都包庇。

你就係埋怨自己人，都唔將問題指向政府黑警

不如咁 唔好嘈交
我唔係機場group admin
我只係一個單機出post嘅人
屌我都冇用
大家有咩不滿
就直接下次參與做搞手

如果佢見你無行李係身 又無機票
Check你咁點搞

唔緊要，下次夢中見！
大家點都要帶多件非黑色衫去轉
安全勁多！
Btw我同意機場係春袋
下次揸爆佢

岩
和你塞係WLF最好既主場

不過手足要有「循環」概念
未停晒車就繼續搭
停車就可以開始搵方法番黎

試問如果和你塞真係達到我地想要既效果 — 癱瘓交通
你係機場/機場附近就緊係冇咁易出番黎架啦

所以孤島概念係岩架
唔方做塞死都係岩

呢啲正正係我地點解當初睇中機場做和你塞行動既重點丫嘛

如果冇塞冇剩
你參加完仲可以迅速全身而退
咁就已經失敗左啦

越塞越好
越停車停鐵越好
所以今日其幾成功架

Keep住check HKIA Departure / Arrival 就睇到最新戰況

真係可以改善下
今次係班防暴冇推
如果唔係班手足直接喺東涌全軍覆沒
仲要機場島得一條路出 啲狗set rb
搞到棄左幾千副gear

頭果幾段 所以話係搞手問題
搞手唔應該將個行動包裝成和理非吸引左果班無心理準備嘅手足

而尾果兩段 你係天真定係啱啱放監?
有nono嘅遊行都係合法 你會唔會戴口罩?
佢要作個理由拉你好難想像咩?
況且而家有大大張禁制令 同你慢慢玩司法程序
班狗就係要影低晒你參與過呢啲行動
仲講唔戴口罩

你自己扮傻話和你塞唔係「行動」姐
班狗buy唔buy你?

推 唔使對唔住 咁多位手足繼續加油

連「勇武手足失控」都講得出
點呀 諗住幾時開始篤灰割蓆呀

我從來冇屌過人玩火魔法/麻包袋 實G持
但係有D時候勇武無利件事就係無利 咪撚打到上曬腦

咁港共春袋係咩

推 送機點洗black bloc 口罩

唔完美，可接受，要改善

緊係要！實大把人影大頭相！

到埗後可以周圍行吓，唔駛企死一個位
反正都唔入得客運大樓入面

你地鍾撚意啦

第日煲底請我飲酒呀仆街，行撚到閪咁呀

同意
唔完美 哥接受 要改善

黎緊星期六
遊客look
唔嗌口號
流水式

可以搭A巴E巴轉車入迪迪尼架 - 唔洗買定飛，大把旅客去到迪迪尼先買

去港豬澳 過大海賭錢 - 酒店都唔洗book. 賭場開24的，又唔洗買定飛

其實真係未必需要落機場
咁就唔洗怕禁製令
連gip同passport都唔洗帶

要影相抄牌既佢地要影就影
點告得入呀

最多高調拉人 低調放人

唔好意思都要講句分化說話 忍左成個月
班機場撚就係一班左膠
大大個春袋俾你地班左膠主導左行動方向
thats why個袋成個月都未摙爆

係因為三個月黎大家慣咗個模式 突然要轉返會有意見分歧

過兩日飛 入機場睇睇路面情況
希望可以個個都一齊遵守秩序排隊

接著落黎開左開 各項大型和你飛應該要出動 例如人鏈/和你測 製造attention
同時繼續提住 721 831
勇武真係要忍忍先

有得諗
推

唔緊要，今日行到我腳跛我都撐你

穿咗遊客裝出到去 先發現大部分手足都著黑衫

得啦得啦 唔洗喺唔同post係咁講嘅

今次唔係要勇武入去同狗死過
我地要和理非咁癱瘓機場運作
我地唔使做特別行動
唔使上任何gear
我地只係普通市民入去

只要人數夠
塞死機場同癱瘓交通
逼到佢取消航班
我地就達成目標

所以點解機場一定要和理非
行路唔會行到去欣澳同青衣
東涌係孤島，入村都冇用，唔會走到出去
本身都有黑社會地頭
冇地鐵就只有車，冇車就只有行
一行就10幾k，平時人地踩單車都踩好耐
好彩青馬都冇狗走得到
水路既狗就係碼頭等大家
將gear掉係垃圾桶，狗就將垃圾拎走，掉係海仲好
經一事將一智，可改善既，諗後路好重要
我又未覺得係失敗，至少有好多人被罷工左
辛苦了

唔想嘈交
只係想知 係咁有限嘅交通下
呢個場合會係勇武安全啲定和理非安全啲？
我一直都好支持勇武
亦希望你都可以詳細講下係機場應該係咩方向
勇武嘅話可以點最少被捕咁退場
只係唔想再有勇武手足犧牲
佢地每一個都係寶

一定會

好同意..
其實今日唔係要test交通咩...點解變左set rb...
當初要入機場同test交通就係因為安全
想盡快避免手足受傷被捕
set rb又係比個位人地入清你場...

講真，個人意見。

而家唔能夠寫包單黑警嘅底線響邊。
對住幾萬個完全冇裝，和理非到極致連口號都唔叫，真係排隊搭車打蛇餅塞住機場嘅人，佢地會做啲乜。呢個係風險。

而今日癱瘓到交通係因為冒風險製造左混亂場面。如果純用人力去癱瘓交通，應該更難？因為正常冇事嘅話，對家維持正常服務嘅交通，甚至加強服務，承載力係好高。

個人唔建議再搞機場，由太子站事件可見無差別攻擊市民已上線。
機場遊客裝都未必保護到手足，唔否認可以增加警察分辨遊客同示威者既難度，但觀乎最近對家已經咁無底線，我好擔心只會演變成送頭

我無更好既建議，我只係覺得運動已進入下一階段，下次活動揀地點時間之餘，更要有
逃生plan a+b+c

如果樓主同其他手足檢討左，完善計劃後要再去，下次文宣可指明行動要點+裝束

雖然大家冇車出要行，同時都冇狗入到東涌，狗都走唔出東涌，機場狗除左行都冇計，真係靠運

呢個post打嘅純粹係我個人檢討...
冇入到admin group
所以想係到同大家一齊討論同改進

同我推喔

但如果狗逗人，迫人除口罩再逐一影低D樣呢?

係 你講既野好多都幾啱

旅客真係保命用 雖然都有機比狗捉

今日一去到啲人話一有狗 全世界走開曬

其實機場活動唔洗咁好似地區示威

因為要走真係好難

我1點半去到機場 我啱啱2點先番到屋企

其實我都預計到有啲人會話「如果唔係班和理非雞飛狗走做support，勇武就唔會咁危險」
但我表示理解佢哋咁諗，但亦要知道大部分和理非其實心理準備不足，呢班人人數多，但怕犯法，有好多好多心理包袱，大家係應該予以合理期望，而唔係希望佢哋一下子可以補到位，做到supoort，因為咁係不切實際。佢哋係要非常清楚話俾佢哋知呢件事係點會點進行，佢哋再去考慮做到咩嘅地埗。而我亦講過所謂和理非，今後都要做心理調整同思想準備，咁先會大家可以互相補位同cover。

機場嘅地形問題
勇武又好和理非又好都會遇到
唔關和勇事 係地點問題
如果班搞手要交通癱瘓機場
可以喺青衣開始搞 封橋etc

而如果有任何行動要真係入到機場
無論搞手定位做和勇
班狗一樣會用對勇武嘅方式應對
所以搞手一定要俾手足有勇武嘅準備
和理非都係寶...
一拉起人上嚟 拉和理非嘅人數一定多過勇武...
所以希望搞手唔好再用和理非包裝機場行動

唔緊要嘅，佢哋有上連登自然會有機會睇到

每一個都係寶，因為少一個真係少一個，而家所有event都係靠人頭去角力，真係一個都不能少

大家咪再鬧交！

樓主整合得幾好
今次好彩冇乜手足被捕 下次再一齊努力

不完美
可接受
有改善空間

同一招用唔到兩次
第一次成功
第二次捉鬼
第三次禁制全封
今時今日已經好難純和理非
被捕風險提升和理非會減少
爆春袋唔係咁易

以後要小心，散嘅時候要有其他交通工具
廢鐵靠唔撚住

同意唔好set road block

辛苦晒各位手足 早抖

up

今日其實都令機場混亂左一個下午
無論你係和理非定勇武都貢獻左呢個成果
況且呢個係有禁制令既情況下做

我睇咁多回覆
咩街坊裝會無事
咩唔好比班狗有藉口衝
我見到大家仲對黑警有一絲信心
或者和理非真係比較少上前線
但希望可以將你地對黑警既信任再降低啲
否則我覺得你地既信任只會比佢地利用

另外我相信今日有停飛
部分係因為有”混亂”既情況
呢樣我覺得係勇武既成果
如果只係靠塞車，做唔做到同一種效果？
定係只會令大眾再預多啲時間入機場出機場，而對航班無任何影響？

當然今日斷交通就證明機場勇武好大風險
今日如果黑警要我地全軍覆沒
其實同thanos 啪手指一樣咁輕鬆

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

講哂我想講嘅嘢
仲有唔洗帶gear
角色扮演自己嚟買機票/接機/送機

呢幾日我睇到嘅係
只要有足夠藉口，例如
藍絲主動挑釁，無論由誰先引起、或有否作對罵毆鬥，(藍絲)港鐵職員覺得有危險，影響車務運作，即刻call popo，封站拉人，又嚟多鑊

加油 再接再厲

嗰陣應該算少遊客？冇乜人拖喼

但佢哋驚班popo有理冇理都搜袋攞身份證(可能佢哋都覺得呢樣都接受唔到)(要慢慢嚟)，甚至打鑊甘嘅(831後popo冇嘢做唔出而今日只係隔一晚嘅901)，又怕一有唔妥就48個鐘(tough less possible)(但都好驚)。

上面comments有講過，唔好期待高估和理非做嘢/對抗popo程度，每個人都有把take risk尺。肯入機場先，下次再做好啲！

[人手置頂]聽日入暴大嘅手足全部同我入黎

同意，要轉陣

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

一係下次入機場真係唔帶裝(但又好似有啲搏

第一點要大力宣傳，下次和你測冇roadblock 冇口號，818都做到能放能收相信經過今日一定得

毋忘831

尤其機場島有禁制令
更加要用奈你唔何嘅方法
儘量克制 唔好過火

公路捉唔到因為塞到仆街狗車都入唔到
至於唔落車追應該因為唔想full gear追十幾k掛

可改善 加油

一齊進步

black bloc既意義係掩護勇武做野
做遊客任務仲著black bloc裝係冇用, 因為根本冇需要, 都冇犯法 你咪求其拉D人番去囉 慘情既程況比著黑衫慘好多 因為依2個月當左黑衫=示威

唔好咁講 大家都有責任既
其實太子單野後 大家都知黨鐵一定會出賣我地
邊可以仲信佢會放我地出市區
黨鐵封東涌站係我地必須考慮既

但今朝仲有人話要搭黨鐵 仲話去機場站/博覽館站
真係唔知真心定帶風向

btw 騎劫一下
香城online 攻略心得 歡迎討論

不分不割不篤
利申:今日揸左12hr車

好同意，
和你塞係原則就係「做遊客」，
我哋嘅身分係遊客，
現場應該零個示威者，
唔一定要balckloc

推，下次著遊客裝一齊搭巴士

係呀 唔洗特登行入去架
輕輕鬆鬆搭巴士做下自己野就得

人數係巴士來回線上流動, 係唔會存在入晒/走左

唔係想屌和理非唔係想分化，純反映

我想講，和理非係每次比建議帶風向開po個陣，可唔可以唔好咁象牙塔。係，無錯，theoretically 搞機場對港共影響好大，給予中共港共既壓力都好大。但係，可唔可以多d諗下in practice 可唔可行。你劃晒逃生路線，諗到幾天衣無縫都好，uncertainty就係uncertainty，而前線勇武就係最了解同控制到呢d uncertainty 既人。可唔可以聽下勇武既意見？唔好當勇武低能之後一意孤行鳩推plan。你知唔知一幅文宣，一篇文，一個po，可以有幾大威力？到底幾時先可以做到互相理解，多溝通，多合作，而又遵守到不割蓆既原則？好好諗下啦...

如果你當時係場，你解唔解釋到點解成班人經類似逃生門去到別一邊地盤對出，應該係職員範圍，班防暴唔捉人，而且當時得幾百人仲要一班恐慌和理非，入面仲要係死路

咪天真啦
佢地理得班和理非死呀

唔封係驚誤傷遊客咋
死香港人is nth

不完美 可接受

完全和理非就做唔到今日效果架啦

其實今日其左個敗筆呢係自己封咗東涌站
當然如果搞其他站，啲狗可能會喺地鐵支援
但係因為咁樣冇咗成條東涌線，根本出唔返市區

其實set road block我都覺得可免則免，好多時手足係重有車等出時就強硬地block咗條路，後面重有啲車排緊等出...
除咗巴士中咗road block會願意停車，其他司機真係有機會嬲同無奈到鬧人
發覺手足比較常喺路口前嘅直路set road block...但...咁架車都已經揸到入黎...你又唔俾第條路佢走....好似逼咗佢入條盲腸咁...

好似近排去多咗嘅觀塘，啲車出迴旋處無任何指示話唔可以入觀塘道，但去到巴士站先發現封咗路（紅色XX），佢入唔到巴士站，又無路走，又難啲調頭。
如果可以喺路口位嘅前面set road block (即係紫色XX) 咁就應該唔會有車再被困死
示意圖：

我相信手足相做嘅係禁止狗增援，困住啲司機唔俾佢走反而好似無咁好

非司機，純粹拋磚等多啲專業人士提出辦法

你無做錯到！

所以真心自己諗下要相信群眾智慧定係要堅決獨裁,我地要既唔係獨裁就係因為呢個原因

推，同意

有道理

集思廣益

好

唔係。沙螺灣至田心山上條東灣古道對面不到5百米就係機場跑道，可以去嗰度行山又唔違反IO。

再推先